[有圖] 大包米，估下幾斤重

咪寫住8囉

8kg

留名等睇人答八公斤

13

8係公斤 樓主好明顯唔識做份功課上黎問人

斤呀

想抄人個concept又抄on9

傻鳩donald

幾斤=8公斤
幾斤=8公斤
幾＝8公

設陷阱 跣鳩我

幽默感呢家野

我認我咸濕

16斤

幾時有話引你笑

認真解答

成年大象應該有1TON重

唔好兜啦 好撚難睇ar

人地諗爆頭,唔好笑都唔好咁串人啦,好hurt架

如果係認真咁仲衰過想引人笑

好柒

笑左

強國計法先係

算係咁啦

柒左個位巴打好慘